點解接受到矮過自己tb做男朋友但係又接受唔到正常男仔矮過自己？

何解？les嘅絲打如果變返直同男仔拍拖無辦法接受男朋友矮過自己，但係宜家les又可以接受個tb矮過自己

系甘gala

做tb同鍾意tb既都係咁撚戇鳩架啦 有咩邏輯可言

樓主矮過TB ??

我絲打 婚都結埋

因為搵唔到高ge tb